請問邊間網吧有得玩aoe？

最好係東九龍
請指教
謝謝

你老尾又係"fernando"你條柒頭
成撚日請人指教
不如你改名叫"fer-don't know"算吧啦

屌你老味, 呢啲咪低質素Post囉，
成撚日問人指教指教，乜柒都唔Provide俾大家討論
有咩好指教啫? 屌你十足十 香土咁撚樣, 開撚埋,無討論價值嘅話題
自己立場又唔講下,打撚完個題目就拍拍屁股走人,
你不如唔撚好打[請指教]. 就噉話[如題] 咪算柒數囉
係都貼下圖呀, 屌你老母

淨係請人指教, 成個戇鳩仔

屌你老母fer-don't know
你條撚皮係唔撚係條條問題都話答唔到你㗎柒頭

答到又繼續推舊post又打5P字
答唔到又當人冇到所以唔鬼Contribute

成日咁撚得閒上嚟連登出埋啲低質素Post鳩噏問人指教
不如用啲時間去進修下 醫下你個死人腦好過啦

最後補多次
fernando我屌你老母

秒速

玩乜撚野呀
返屋企玩賓周啦傻鳩

請指插
射射

你老母個閪開咗間網吧 死撚翻入去打飛機啦屌你老母

あなたの古いしっぽは再び「フェルナンド」です
アドバイスを求める
名前を「知らない」に変えてみませんか

あなたは昔ながらの、質の悪い投稿です。
チェンニアンの日に人々に助言や助言を求めるため、誰もが話し合うことはできません
ツイスト、オープンツイスト、埋設などの香りのよい土壌でいっぱいで、議論の価値のないトピック
私は自分の立場については話したくないので、お尻を撫でて、話題をひねった後に去ります。
曲がったり殴られたりするかもしれません[アドバイスしてください]。
下の写真を投稿しました、あなたのお母さん

ジン部門からアドバイスを求めて、ギャングになる

あなたのお母さんのディックは知らない
すべての質問に答えることはできません

回答して、古い投稿をプッシュし続け、5Pと入力しました
答えは人間であるためには十分ではないので、貢献しないでください

ソンリはとても忙しかったので、彼はとてもアイドルでした。
時間をかけて勉強し、死んだ脳を良くしてみませんか？

最後に複数回埋める
フェルナンド私のディックあなたのお母さん

네 오래된 꼬리도 "페르난도"
누군가와 상담
이름을 "모름"으로 변경하지 마십시오.

당신은 너무 늙었지만 게시물의 품질이 좋지 않습니다.
성인은 사람들에게 의견과 제안을 요청하지만 토론을 제공하지도 않습니다.
어떤 제안? 10 당신은 비틀림, 비틀림, 비틀림, 매장과 같은 향기로운 토양으로 가득 차 있습니다.
내 입장에 대해 말하고 싶지 않아 엉덩이를 비틀고 두 드린다
[조언하세요] 비틀 지 마세요. 그냥 [제목처럼] 미가 중요하다고
엄마, 아래 사진을 올렸습니다.

인터넷 부서는 누군가의 조언을 구하고 갱스터가됩니다.

젠장, 엄마는 몰라
모든 질문에 답할 수있는 것은 아닙니다.

답변 후 이전 게시물을 계속 누르고 5P를 입력합니다.
대답은별로 좋지 않아 난 유령이 아니야

성일은 너무 바빠서 여러 제출물을 게시하거나 제출할 수 없었고, 조언을 구하기 위해 저품질 이메일을 보냈습니다.
시간을내어 공부하고, 의사를 만나고, 두뇌를 개선해 보지 않겠습니까?

몇 번 채우세요
Fernando 나의 수탉 당신의 어머니

หางเก่าของคุณคือ "fernando" อีกครั้ง
ขอคำแนะนำจากใคร
ทำไมไม่เปลี่ยนชื่อเป็น "fer-don't"

คุณมันล้าสมัยโพสต์คุณภาพต่ำ
ขอคำแนะนำและคำแนะนำจากผู้คนเกี่ยวกับวัน Cheng Nian ดังนั้นฉันจึงไม่ได้ให้ทุกคนพูดคุย
มีข้อเสนอแนะไหมคะคุณเต็มไปด้วยดินหอมชอบบิดเปิดบิดและฝังไม่มีหัวข้อสนทนาที่มีค่า
ฉันไม่ต้องการพูดถึงตำแหน่งของตัวเองฉันจะตบก้นและออกไปหลังจากบิดหัวข้อ
คุณอาจถูกบิดและทุบตีได้เช่นกัน [กรุณาแนะนำ] เพียงแค่พูดคุย [เหมือนชื่อเรื่อง]
ฉันโพสต์ภาพด้านล่างคุณแม่

ขอคำแนะนำจากฝ่ายจิงและกลายเป็นนักเลง

ดิ๊กแม่ของคุณเฟอร์ไม่รู้
คุณไม่สามารถตอบคำถามของคุณได้ทั้งหมด

ตอบแล้วดันโพสต์เก่าไปเรื่อย ๆ แล้วพิมพ์ 5P
คำตอบคือไม่เพียงพอที่จะเป็นมนุษย์ดังนั้นคุณอย่ามีส่วนร่วม

ซองรียุ่งมากจนเขาอยู่เฉยๆ
ทำไมคุณไม่ใช้เวลาในการศึกษาและทำให้สมองที่ตายแล้วดีขึ้น?

เติมครั้งสุดท้ายหลายครั้ง
เฟอร์นันโดของฉันดิ๊กแม่ของคุณ

超越左Peter俾料